鍾意史迪仔嘅男士都係gay佬？

根據我做咗二十幾年人嘅經驗，我發現身邊嘅Gay佬，無論小學，中學，大學嘅Gay佬，都有一個共通點 - 鍾意史迪仔。搞到依家我識新朋友，如果聽到佢話佢鍾意史迪仔，我都會覺得佢係Gay佬。

咁屯門史迪仔呢?

住屯門果個？

係我生命中冇聽過有人提起過屎迪仔